抗議中聯辦 黑社會治港

元朗無差別打人
荃灣斬人，斷手筋腳筋
福建幫恐嚇+打記者
仲有今日將軍澳斬人
水貨客關注組-梁金誠 當街被人打，撒粉
一個月發生咁多單無差別打人/斬人
而且根本就係蓄意謀殺

10

9

8

推

7

6

5

4

3

2

元朗恐襲

1

問下中共啦

點解之前啲post上到熱門依加唔得

問下連狗啦

早幾日勁多分化post上熱門

全部一眼就知係鬼

點解連登咁易俾呢啲煽動post上熱門？？

我啲有用post都上唔到熱門